楊千嬅做超人特攻隊2配音衰到呢

簡直垃圾，睇英文版啦

同佢老公比，其實已算OK

我就係因為丁子高配音先放棄入場睇..

最撚垃圾一定係丁子高
每一次聽到佢把聲即刻出曬戲

丁子膠先係最撚垃圾

丁子高楊千嬅邊有吸引力架
班marketing同代理真係落後咗唔知幾多年
搵返第一集嘅配音員咪好

完全同意

真係配撚到成pat屎咁

搵得返你慌佢唔搵
出唔出得起錢先

呢兩公婆真係好嘔心

好撚心搵返啲專業配音員啦

丁子高其實而家做緊咩

同第二集入面超人先生差唔多掛

邊個傻鳩負評
睇咗先負評啦

楊子高